2-3k budget 求手機推介

是咁的
最近家中兩老部電話都壞左, 想出過部比佢地, 但一出出兩部唔係好夠錢
所以想問下有咩推介

u ultra $2398

Samsung C9 pro

小米狗也不屌

舊flagship

ZenFone 4
nokia 6
lg q6+

老人家用屌米算啦,紅米NOTE

n6

呢個價位一定係u ultra

u ultra, xperia xzs

咁多人都推介u ultra 聽日落手機鋪望望先 多謝各位

試下拍片係咪會熱到hihi